[緊急！！！]張櫈頂住左度門！！

宜家張摺櫈打橫頂住左 淨係可以揾把鐵尺 喺門底撩 點算好

求助

[quote][img]
瘋狂灌水入去浮起佢

封左個底，淨返一小個洞
瘋狂灌水入去浮起佢

拆支衣架、拉直佢、再「了」櫈腳

一腳飛開道門

拉開度門

乜唔係用液態氮年拿拿佢？

推㗎

試緊

打爆個門佢

推

係間房等餓死,再見啦,樓主

等屋企人返黎咪得囉,係房訓陣教

個門隙太細連衣架都隊唔到入去

係個廳爬窗入房

嗰個咪我間房 就係入唔到去

啱
正常人都應該噉做

我諗你搞錯左少少野

真係 fucked up

用鐵尺了唔了到張櫈？

屌我40樓

巴打你個名完全係你而家嘅情況
btw留名學野

撩到但頂實晒出唔到力

打爆道門去，無計

認真，爬窗入

用磁石整開佢

報警，話比人軟禁

爆門吧啦

兄弟多就吹雞

咁細間房點解唔整趟門

問叮噹借隨意門咪符得囉

要叫 飛虎隊嚟 爆門

再唔得就科水等專業既黎

開頭對門係點樣閂埋

報警啦屌

拆鎖頭 , 之後釣魚咁釣起張櫈

或 買個大既吹氣波波 , 隊入去入面 , 你係門邊吹氣吹到佢帳起彈起你張櫈

狂踢道門 張櫈應該點都會移下位？

係度門中間開個窿，之後爬入去放返好張櫈

係咪完全頂實晒先？推開度門小小都唔得？

我開到啦！！！！

用氣球

點開

拉門咪得

我揾把鐵尺好大力斜斜地咁隊張櫈 佢旋轉變左打橫我就sip入條門隙拎走張閪凳

屌

開頭張摺凳未跌，好似係

回帶？

咁快玩完

我欣賞你嘅方法

Fuckedup

真㗎

巴打 art, physics 同bio 攞咩grade？

條友都智撚障既
當樓豬真係係自己間房
叫屋企人幫手咪得

Physics 垃圾, art 幾好 bio咩黎架

氣球都得咁CONDOM都得啦

真係柒頭

連登開無耐個陣有個巴打係畀隻貓撞跌咗野頂住道門

極醜惡

果碌鳩黎？

咁頂法 你本身點出去？

我都記得 係個大喼

我都諗起呢個post

樓主...比返間房人啦

俾返間房人啦

最後喺道門到鑽開左個窿

間房個門向內開架啵

我隻貓都試過 ，拉開個櫃頂住左度門。
最後我拎鎚仔打爆左度門，真人真事

上次開post果個？

認真
去廁所駁條膠喉入去門下面
開水浸到張櫈浮起🤣

樓豬住青衣？

回帶

【拆鎖頭釣起張凳】呢個諗法幾好

唔係 認錯人？

有無咁廢呀...用個衣架摺條L出黎撐起佢

一腳踢落去就開啦

用部小型航拍機喺第窗口入去，順便帶個勾，綁埋條繩，跟住拉開張凳。

有手術都係咁做

鎖頭係出邊拆到既咩？

冇鎖匙就拆門鎖啦

認真，係work既我試過
不過係用垃圾袋加氣球泵
張櫈一升高少少再開門就開到

張張櫈垂直轉90度未得